3月1號，支爆會否真的來臨？

屌佢，希望真爆！越黎越憎班支那！

今次難啲 兩個月後就唔敢講

未 不過開始臭臭地

阿爺怕都未怕過，D錢係外地